我發現好多女人都真係雞格

話說頭先放工 搭搭下地鐵
係彩虹站有兩個女仔上左車
聽佢地言談中知道佢地讀ust
利申 （唔係偷聽 而係佢地講得好大聲）
跟住聽到佢地係到講仔
A女：最近有條仔追緊我 好撚痴線
B女：下 做咩呀
A女：佢知我有男朋友 成日搭小巴借我膊頭訓 又送我返屋企 佢仲同我講 佢對自己條女都無咁好
B女：係呀 咁你點呀 係唔係對佢有意思
A女：我都唔知呀 雖然佢無咩賣點 但係佢好有錢 住中環 有幾架車 如計分 佢高分過我男朋友好多 我依家睇下佢係唔係真係鍾意我 如果係真 我先會同佢一齊 你知啦 佢同佢女朋友都拍左拖有成年 點都會有d唔捨得

聽到依度我落撚左車 好撚想同佢男朋友講 你準備比人帽啦

重點 佢話條仔矮過佢
原來連登仔 一直以來追求既身高 根本唔重要
有錢先係皇道

影衰香港女人 大家姐妹係咪咁話

矮撚們有福了
有錢就ok

鳩吹大師

標題自動更正:
我發現好多雞都係雞格

抵撚佢死
到時記得恭喜佢

我毒撚無影到相 佢大概167左右高 啡髮 個口好撚大既 有無ust巴打搵到佢

推撚爆佢

有錢就是皇道

條女個樣?

其實從古到今 男女結合從來都係一種買賣 一種生意 令買賣雙方生活都好啲
係現代人懶浪漫先會以為有愛情

樓主快啲走

g

屌你講感情嫁 個個都好似你咁用條撚諗嘢咩

我毒撚無影到相 佢大概167左右高 好似微曲啡髮 個口好撚大既 有無ust巴打搵到佢

口大係最大特徵

So what？人係有選擇嘅權利

G真係G

推

禽
明你意思但我get錯方向

突破盲點

其實個男人咪一樣係賤 有女朋友仲溝女

條仔玩完佢，就會搵番佢ex架啦，放心

長定短髮？
肥定瘦靚唔靚

又唔影張相
點知邊位巴打帽咗

仲玩認真指拖嘅真係傻鳩

長 瘦 一般

抵你遲早比人帽

一間小巴兩條女鳩up＝好多女人係雞

愛情係要咁架咩？

未到結婚通常都騎牛搵馬

所以要識揀女朋友，雖然唔一定會變做老婆，起碼唔會綠帽先

知唔知自己講緊乜
你戴帽戴到傻撚左 ？
接實我比你頂帽啦傻仔

口大通常都係鳩吹大師 可能佢哋自卑咪9吹下ff下等自己現實心理平衡d 佢哋可能其實連男朋友都冇呢 唔好講話金龜 口大喎

有幾架車但坐小巴？

臭閪

毒撚既世界係咁 見到一個係雞就話好多女人都係雞

雞

男同女都賤格啦，淨係話女係咩玩法。一條友又以篇概全

佢男朋友就係你

畀連登洗晒腦嘅小朋友

連登仔版標題：我發現好多雞都真係女人格。

Ching心水清

騎牛搵馬

Lm

落去玩聽唔少

Ust咁少女
個個都係咁㗎啦
喺度有西正常樣就係女神扮上菜
雖然出返社會 香港都係咁

合則來嘛
仲80年代一生一世咩

咩人咪配返咩人囉
你簡女朋友淨係睇樣睇身材
唔識睇or唔care人品最後咪會簡到隻雞囉
講到好出奇咁

你係咪就係樓主所講個隻雞

淨係呢度啲comment 都見到好多雞格啦

好彩我冇女 不過ust盛產臭雞
利申 ust

咁啲男人又鐘意臭雞有咩辦法，條女自己搵返黎有咩好怨 做史力加由頭綠到尾都係你自己揀，冇人叫你揀隻臭雞返屋企㗎

港女拜金唔係第一日既事

死臭雞

其實男既咪又係賤
所以唔可以正係針對女既

連登人又矮又窮

無得駁阿

雖然你講得有道理 但係好多時拍拖前後都唔會知條女係雞格 除非你話由細識到大姐
啲女 好撚狡猾架！

但為左減低機會 都係唔會喺ust揀女
利申ust 兩任都唔係ust

跟住扮可憐，話條仔花心呃蝦條之類，一大堆理由，最後毒撚埋單。

物以罕為貴

別離沒有對錯
要走也解釋不多
現代說永遠已經很傻

大概估到邊個...
又真係好似你標題咁講既

咁都有人話冇問題，果然係新5p

雖然我都好憎條女, 但講真又有咩問題?
關5p咩事? 你要唔要返長輩group度圍下爐

G
祝你俾仲出即飛

有錢仔有女都追其他人就無問題
港女有仔受溝就係雞

男人養女人就無問題
女人養男人就係食軟飯

女人養男人養得起有咩問題?

屌，個男同個女都係正仆街

食軟飯囉

女人養男人 = 男人食軟飯 好心飛左佢搵過個
男人養女人 = 幸福少奶奶好羨慕

其實都好正常 植入左DNA既格黎，只不過有自知之明既唔會顯露出黎，樓主遇到果種應該都有幾分姿色先會咁，俾著你有吳彥祖咁靚仔都會做臭鴨啦 專咩一，不了

好多男人都唔收錢有得屌就可以
所以未必好多人會肯做鴨
要你同個肥婆做都幾手羅命
有吳彥祖咁靚仔當然係搵靚女屌免費西

絲打們會點睇男人搵女人要波大腰幼

女權撚不願面對

以前d港女都係貪錢不過都唔敢咁揚
依加果d直頭好似大條道理咁你唔貪錢係你on9
世界變

好事黎
真小人vs偽君子

講到尾男人一無錢就話講感情話人用碌撚諗野
一有錢就話所有女人都係雞所有感情都係交易

但個風氣越黎越差
佢地根本唔會理你點解有錢
係你有能力自己賺 定係二世祖 定係偷呃拐騙
只要你有錢 揸靚車 住靚樓
話知你係低俗MK定中坑肥佬 甚至成頭白哂
d女都好似餓狗搶屎咁 爭崩頭
仲要唔覺得自己cheap
覺得咁做係好正常果下先死
亦都唔會care做第三者
自己有仔果d亦唔介意笠自己條仔綠帽
被人發現左咪飛左佢 訓身去餵飽有錢仔
女人都係膚淺 鍾意表面風光既動物
其實做左免費雞唔知
有錢仔食飽飯搵你溫下大脾射完就黎手掉左佢啦
雞都不如 飛機紙黎咋

又唔諗下條友有錢關佢鬼事啦
玩下咋 點會幫隻雞埋單

一個女人咁 就個個女人都咁咩

因為痴住d有錢仔 就有得嘆
有得出入下高級餐廳 坐下跑車
比佢地影相擺上ig咪有得係班臭雞frd前威下囉
有d仲可以去下旅行 根本同d雞比老細包起陪出trip性質一樣
但佢地唔會認自己咁做係雞, 等於ptgf都可以mak大眼話自己唔係雞一樣
佢地有好多根本未諗到埋單果part
剩係諗住有得威, 又食又拎又唔認係雞
老左巢哂皮咪開始急, 轉戰術向d成功專業人仕, 搵到個錢既毒撚埋手
曾經日日浦老蘭比人玩過幾十手既爛臭閪咁就成功上岸做闊太架喇, 好彩就係
唔好彩咪開始轉po caption 其實女人一個人也可以很快樂
跟手做埋女權撚果班中剩女囉

純粹係屌緊呢班貪錢的臭雞
出面大把好女仔收埋收埋搵唔到
因為依加臭雞當道, 主流風氣敗壞
好女仔可遇不可求

梗係冇問題啦

岩岩出世？

仆街 我好似知邊個

仲要曖昧過 啲格又係咁撚雞

等收帽啦你

我看你笑容蠻有福

女人根本係雞
天性係俾人屌

派左幾頂 唔知有無你份呢

冇辦法 ust仔多 啲女根本唔驚冇市場

放心 冇事
等收回禮

所以香港拍拖= 死路

男人咪又係睇人外表身材
連登仔個個所謂順咪又係樣靚大波
咁男人貪人靚 女人貪人錢 perfect match
有咩好怨

我都俾條女帽左2年先發現

但最慘係依家條傻仔同緊佢影婚紗相, 頂帽由頭笠落腳完全唔知我地係cum 兄弟

好女仔但外表係below average你係咪都得先？
到頭來男人咪又話要「順眼」

有無同當事人講

等佢結埋婚先講都未遲

真愛既考驗

日久見人心，拍得一段時間發現條女雞格就真心好飛咗去 拖住啲咁嘅雞格女晒自己時間

咁賤格
我鍾意

唔知average係點定
但如果一個臭雞格既靚女
同一個普通女仔 但有正常價值觀
我諗大部分都會揀個普通女仔過人世
當然你要extreme到搵d暗瘡油頭油面超級大肥婆出黎講
我都會好老實答你GTFO

重點係在於性格
條女再靚都只係會令人有性衝動
果d女係用來屌的, 唔是用來娶的
性格好, 有相同價值觀, 先可以相處落去
臭雞剩係識講錢, 剩係識扮靚, 攞塊閪去拎著數
你估d有錢佬傻架, 娶你返去咪盞分身家
鑿撚完錢咪又係成頂綠帽兜頭笠
呢d臭雞錢字行頭, 完全冇道德可言
cap撚完水再派帽係唔會內疚既
到你人又老錢又冇果陣又有千百樣藉口大條道理跟佬走
男人係咸溼, 但唔係蠢既
呢種女人係男人眼中從來都係cheap雞
係用黎洩慾, 唔值得尊重
仲衰過d真雞, 起碼人地打正招牌敢做敢認
好過d臭雞, 又要拎著數又要立貞節牌坊
我挑

做人男朋友真係一不留神就會比人帽

依加d女派帽絕不手軟
真係人人自危

仲可以講到自己好委屈 對到前任咁耐好偉大

果d女人 好撚古惑架

希望佢個現任會好少少 聽講現任係做狗 前任都係狗 it 狗

聽到依度 我濕哂

口裡說不
現實中有錢佬十個有九個半都係娶靚女
許晉亨都寧願揀係人都知係做雞既西女人，唔揀你講所謂既普通樣正常價值觀既女人
你就知男人都係睇樣咋
講到男人好高尚咁

係 你講個種女係惡心
但男人偏偏就係搵依d女 一買一賣好fair
你話女人做身體換錢，男人咪又係做錢換靚肉體
根本冇一邊係特別低賤/高尚
唔好睇到自己咁高

呢個世界係無女神架

仲之有錢咩女都有

咁詳盡 賤男實知段野係講自己

Come on James

你講就咁講 現實少少有幾多人真係做到
唔通真係同你有情飲水飽？

利申廢青冇女

自己中個頭埋去俾人呃
成日話試下係咪真係鍾意，有心呃嘅邊有得試
有女朋友都搵你，第時一樣會搵第個
轉頭俾人玩就話男人冇個好人

呢個世界係咁架啦
錢先係王道

就算唔講出口 知你有錢都加一百萬分

成個世界既雌性都係咁嫁啦 邊個唔想搵好d基因/有錢 唔通簡d又窮又毒既撚樣（即係你地）過人世？同你地講真愛呀 咪累撚死下一代囉 生出黎小朋友又樣衰又窮（講緊你地父母）所以唔可以話女人係雞 你地咪又係想搵個靚女做老婆 互惠互利炸連登仔 你睇下d女明星唔通嫁比個黑衣咩on9

個男仔問題嚴重啲wor 有另一半仲approach 其他女仔